WiFi 好慢

呢個問題由轉左香港寬頻開始
駛左條光纖 多左一舊唔知咩野駁router
而我仲用緊幾年前既Tp-link(轉左中國ser慢左？）

跟住停日走左去測speed
正常既時候有60mps
但慢既時間得0.1mps wtf?

跟住仲成日開Facebook 都
Your connection is not private
要等半個鐘先開得番
係唔係有attacker攻擊緊我個router?

Metoo 巴打

都係香港寬頻？

Router 咩型號
Modem 咩型號

YS